最早果單武漢肺炎就係係11月17號

Coronavirus: China’s first confirmed Covid-19 case traced back to November 17
之前中共好似話係12月先係第一單

推

屌

打緊國際戰線既巴打有新野推啦

我屌你呢個仲早

分享下 得個知字就算啦
推嚟做咩
唔好成日小學雞咁捉鳩人少少錯

幫手tweet. la

咁都叫捉人少少錯？ 大佬而家中共屈緊個源頭去其他地方 想靠肺炎翻身
同埋佢唔止一次話12/1月先發現隻武漢肺炎通報上去喎
咁樣叫小學雞捉鳩人錯？

1

2

3

五毛搵食 唔洗咁上心
推

九月已經有新型冠狀病毒依個名

模擬定真係？

WFC佢第一次發現

先知黎

屌你老味模擬新型流感唔得嘅 係要模擬新型冠狀病毒

Push

又改歷史啦吊

𨳒
仲要係武漢

又五毛

有心隱瞞
如果一早就搵人封城就唔會搞成咁

紅媒 scmp自爆？
睇定啲好
佢隨時屈屈十話美國仲早出現
支共玩media都唔少野架

冇錢收幫支共奶屎眼仲衰過5毛，free pussy

連衛兵好野
唔啱聽就五毛

twitter 翻釋組

支那仲吹到自己係救世主咁

都唔係少少錯咁簡單啦
中共隱瞞搞到全世界咁
仲係咁spin個源頭

紅媒SCMP
係就抄內文過黎啦

口交部發炎人又成功係twitter引發大戰

支共有十四億戰狼都無撚用

班三五毛改緊口叫美國肺炎

先唔講你5毛唔5毛
啲公媒多次係公眾場合同人地講12/1月先爆發第一單就係問題 反映到中共確實瞞緊個疫情嚴重性 同埋企圖將源頭轉移過其他地方 達到某政治目的
然後你就話wfc 小學雞 我都唔知你諗緊乜

但有人話上年四月以經有

一早封，唔使搞成甘。

所以中國依家數實係假啦

可唔可以Key埋Google Translate武漢冠狀病毒上去

官方都可以做錯野通漏野唔通下下都話仲其他人雞蛋裡挑骨頭 捉人小錯誤？？？？？

明曬

Match

佢唔係話入境發現咩？
咁即係佢改緊歷史話係傳入黎？
微博呢啲任佢改時間都得架啦又可以任佢刪

中共把心一橫
鬼叫美帝迫得太緊

有冇巴打可以FC下

微博野難FC 唔好咁快share出去好啲

特登料出黎,等d人可以blame美國係軍運會投毒

之前林鄭話10月31日收到通知

你呢個回覆連五毛都唔值

Tui

真
軍運會10月底先完 而佢11月17號就爆
佢都可以無恥到咁

連登已死 推埋呢啲po

喂你睇多次段野
「突發事件演練場景」啊 模擬啊
「模擬」發現新冠狀病毒感染既處理過程

愈推愈早想match返呢個活動既timeline
然後老屈話外國軍隊引入
(Twitter 已經老屈緊美國唔該report
)

Wuhan 2019 7th CISM Military World Games Bids Adieu in Style

無啦啦模擬

....

話比全世界知(包括你條柒頭皮)
支那共狗11月已經知有武漢肺炎
但拖到1月教係乜都唔做
最後搞到大爆發
再輸出病毒比全世界

yeah 推po gogogo
全世界知道

但另一樣就係 假設係美運會有人中左招 再傳染比其他人 咁應該最最最早11月其他國家都一定爆左先 因為玩緊運動會你好難唔會接觸到其他人 但其他國家係1/2月打後先有少量 係中國爆左之後 其他地方先爆 所以就算佢要老屈人地既話 應該都好夾硬

你睇佢無視你啲理論就知唔需要再討論啦

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

COVIN

你死撚左都WFC

根本狗共就係犠牲武漢豬
製造一場災難先
點知原來成個計劃 最大既災難係傳畀 歐洲同美國 ....

少少錯
你個人都幾可悲

有幾可悲

你夠唔夠膽講5毛死全家，支共全黨死清光，黑警死全家？

5毛死全家，支共全黨死清光，黑警死全家
5毛死全家，支共全黨死清光，黑警死全家
5毛死全家，支共全黨死清光，黑警死全家
5毛死全家，支共全黨死清光，黑警死全家
5毛死全家，支共全黨死清光，黑警死全家

快 UPDATE WIKI

模擬成篇睇大陸隔一兩年都有依d模擬沙士演習

有咩係重要有咩係唔重要都唔識分
你咁多年嚟究竟係點做人

push

你老母生到你咁撚蠢都有少少錯

老實講 有幾重要
全世界都知係大陸爆出黎
得啲5毛係到護中共
你地又為咗啲5毛係到鳩推

我諗大家都知道而家中共嘅propaganda試圖重塑全球輿論同篡改歷史，撇清佢同武漢肺炎嘅關係

口交部趙立堅尋日係官方場合話武肺可能係由美軍傳入，證明而家中共已經開恆馬力要向呢個方向spin

大家留意下wiki，亦都會發現中共已經篡改緊歷史

連登仔會笑中共on9或者覺得邊有咁易洗得甩，但事實上係

IT WORKS

連登仔唔會俾中共呢套呃到，係因為我地一直企係最前線目睹中共嘅仆街事蹟。但唔係個個外國人都係咁

中共亦做緊好多工夫去洗白自己。例如意大利向中國買救護物資，但中國就spin到係自己捐嘅咁

而家外國人當正中共救命恩人

大家笑班外國人奶共/蠢/white trash係於事無補
，你要明白唔係個個都熟悉中共呢個邪惡帝國嘅招數

尋日有幾個關於中共呢種策略，同埋應對方式嘅post上咗熱門

但唔知係咪我電話版睇嘅問題，今朝再睇佢地已經沉緊底

唔熟悉演算法，呢度唔敢9估係咪有人帶嘅風，但大家心照啦

五毛對美國疫情 煽動輿論文件流出

中國武漢肺炎全球攬炒twitter文宣戰

仲有個post係叫大家輸出香港抗疫經驗，證明香港人同支那人唔同，係對人類文明有益嘅人種

坐係度係唔會等到支爆，做野啦

問左你咁耐都反駁唔到視而不見

嘩, 你老味9月就係咁大傳播! 唔怪得爆得咁利害!! 痴Q線

又會咁啱得咁橋，模擬完就真係出現左武漢肺炎既呢

寄往武漢的特快專遞服務暫停
2019.11.15
因受航空運輸安排影響，寄往武漢的特快專遞服務即時暫停，直至另行通告。

寄往武漢及鄰近地區的特快專遞服務暫停
2019.12.24
因受航空運輸安排影響，寄往武漢及鄰近地區(郵政編碼43XXXX至44XXXX)的特快專遞服務(經濟快遞服務除外)即時暫停，直至另行通告。

match

支那賤畜死全族

又有中學生派口罩 但唔夠人推搞到無人知 想幫學生都幫唔到

去年十一月中就有
但一直隱瞞，一直噤聲
瞞唔住就淡化、講大話
到1月20才肯承認問題嚴重
唔係共匪拖延兩個多月，會搞到咁樣？死共匪害死全世界

咁要睇有冇新料爆
繼續屌佢隱瞞疫情嚴重性

呢單係咪真圖

推咗先

喂喂你老母肺炎死撚左啊
快啲返去執骨啦

果晚黑警攻入Poly

9月9
爆左半年

林奠話10月已經知有武漢肺炎喎

Any source?

早在2019.11月17已有武漢新沙士,
隱瞞疫情100%confirmed，華大媽都自己爆響口

2018年央視新聞影片已經報導發現"新型冠狀病毒"

中共權威教授証實 疾控中心人員沾染蝙蝠血&尿液

武漢市疾病預防控制中心（WHCDC）可能是病毒來源，稱這處疾控中心距離華南海鮮市場不到300公尺，實驗室曾捕捉蝙蝠研究冠狀病毒，更有研究員被蝙蝠血和尿沾染到，採取自我隔離14天。
這份報告提到武漢有2間實驗室，除了距離華南海鮮市場30公里、P4級的中科院武漢病毒研究所，另有距離海鮮市場僅280多公尺的武漢市疾病預防控制中心（WHCDC）。報告中引述官方資料，指武漢疾控中心曾從湖北省與浙江省捕捉蝙蝠作為研究之用，也提到負責研究的研究員曾遭到蝙蝠攻擊，自我隔離14天，也曾發生沾到蝙蝠尿而被隔離。
肖波濤曾在哈佛大學醫學院工作，並與美國西北大學有合作研究，多次獲國家自然科學基金，這篇報告也有該基金支持。報導也提到這一份報告並非在權威學術期刊發表，只發布在科學論文分享網站，不過，目前已找不到該論文。

食蝙蝠 野味日常

唔洗問呀貴啦, 哩3種可能性都好強 有根有據

6分鍾開始聽

大家係時候打國際戰線啦

果然習大大下緊一盤好大既棋

明明之前11月已經有肺炎
唔知點解講講下d垃圾高官會話12月

其實我佬唔識見中文係咪大大增加佢地fc難道

原來係on9嘅大家下面唔洗覆佢 attention seeker

斯德哥爾摩綜合症

文字recap
2020年1月25日林奠記者會
林奠：
我地今日嘅議題當然係有關於新型冠狀病毒嘅疫情問題。
簡單講，
自從我地係2019年10月31號收到通知之後，
大家都記得......

Coronavirus: China’s first confirmed Covid-19 case traced back to November 17

ok, you win.

覆番你，推既原因係因為好多人都唔信支那有隱瞞，唔好俾佢哋係咁講黎混淆視聽，我地要keep 住提番事實出嚟

藍絲、五毛死全家，支共全黨死清光，黑警死全家

pish!

點止11月，舊年7、8月都有可能

ATTENTION SEEKER

on9

lp

咁specific講係for冠狀病毒
Set做傳染病咪得

我聽到係12月31號wo

(Copied)
我諗大家都知道而家中共嘅propaganda試圖重塑全球輿論同篡改歷史，撇清佢同武漢肺炎嘅關係

口交部趙立堅尋日係官方場合話武肺可能係由美軍傳入，證明而家中共已經開恆馬力要向呢個方向spin

大家留意下wiki，亦都會發現中共已經篡改緊歷史

連登仔會笑中共on9或者覺得邊有咁易洗得甩，但事實上係

IT WORKS

連登仔唔會俾中共呢套呃到，係因為我地一直企係最前線目睹中共嘅仆街事蹟。但唔係個個外國人都係咁

中共亦做緊好多工夫去洗白自己。例如意大利向中國買救護物資，但中國就spin到係自己捐嘅咁

而家外國人當正中共救命恩人

大家笑班外國人奶共/蠢/white trash係於事無補
，你要明白唔係個個都熟悉中共呢個邪惡帝國嘅招數

尋日有幾個關於中共呢種策略，同埋應對方式嘅post上咗熱門

但唔知係咪我電話版睇嘅問題，今朝再睇佢地已經沉緊底

唔熟悉演算法，呢度唔敢9估係咪有人帶嘅風，但大家心照啦

五毛對美國疫情 煽動輿論文件流出

中國武漢肺炎全球攬炒twitter文宣戰

仲有個post係叫大家輸出香港抗疫經驗，證明香港人同支那人唔同，係對人類文明有益嘅人種

坐係度係唔會等到支爆，做野啦

仲早

今次唔係由啲垃圾藍屍講出黎咁簡單 係官方講話12月 仲要斷正講大話 其實呢個係國家級嘅笑話黎

佢依家會發放一d有破綻的不利消息
等有人信之後就踢爆佢
跟住就話所有不利消息都係有人惡意造謠生事
如果係scmp 的話就要小心d

原來有晒計劃要爆發
有可能係挽回民望
更有可能係面對還債務同GDP下跌既事實拖延幾個月或更長時間
共產黨真係好鍾意拖延戰術
仲有可能第一輪同美國簽之後又拖後幾個月第2輪時間
睇黎大陸係唔夠錢洗 睇下賣金定賣美債

［全球反共］攬炒巴請入，想傾全球反共文宣